Ipod classic仲有冇人用緊?

想搞一部翻嚟但係想睇下有幾多識欣賞ipod classic

Hdd已死

買唔返叉電線